[
    {
        "item_id": 1,
        "matricula": 918765432,
        "nombre": "Eduardo",
        "apaterno": "G\u00f3mez",
        "amaterno": "N\u00e1jera",
        "edad": 25,
        "correo": "eduardonajera141@gmail.com",
        "telefono": 9982151295,
        "carrera": "RIyC"
    },
    {
        "item_id": 2,
        "matricula": 26656456,
        "nombre": "jos\u00e9",
        "apaterno": "Hern\u00e1ndez",
        "amaterno": "S\u00e1nchez",
        "edad": 22,
        "correo": "jos12@gmail.com",
        "telefono": 9191047894,
        "carrera": "RIyC"
    },
    {
        "item_id": 3,
        "matricula": 1511615,
        "nombre": "Pedro",
        "apaterno": "suarez",
        "amaterno": "Morales",
        "edad": 21,
        "correo": "petter@gmail.com",
        "telefono": 9115545674,
        "carrera": "RIyC"
    },
    {
        "item_id": 4,
        "matricula": 5654664566,
        "nombre": "Carlos",
        "apaterno": "L\u00f3pez",
        "amaterno": "G\u00f3mez",
        "edad": 20,
        "correo": "carl@gmail.com",
        "telefono": 9191026564,
        "carrera": "RIyC"
    },
    {
        "item_id": 5,
        "matricula": 651611166,
        "nombre": "Felipe",
        "apaterno": "Solorzano",
        "amaterno": "Astudillo",
        "edad": 26,
        "correo": "Aztu122@gmai.com",
        "telefono": 919166466,
        "carrera": "Dise\u00f1o"
    },
    {
        "item_id": 6,
        "matricula": 52,
        "nombre": "maria",
        "apaterno": "chanclas",
        "amaterno": "Morales",
        "edad": 28,
        "correo": "Mari@gmail.com",
        "telefono": 123456,
        "carrera": "REDES"
    }
]